Lt Raportitirs das Postirungs Directors vom 23 Fbr. N6
Alt-Anzen hat zum 20 März zu liefern: 
8 Balken a 4 Fad lang 10 Zoll dick
12 Bretter a 4 Fad lang, 1 1/2 Zoll dick, 10 Zoll breit.
50 Planken a 4 Fad lang, 4 Zoll dick, 10 Zoll breit. 
das Hof zehlt 47-45 c.
Alt-Anzen hat nach Teilitz-Station Arbeiter zu stellen
am 6t Juni zu 3 Mann, am 12, 13, 15 und 16 zu 6 Mann.
am 17t zu 3 Mann und am 18t Junij zu 1 Mann
31 Tage.  
Aehhijerw gibt zur Anfuhe des erfordr . Mater.			20 Pferde 		Joeperra   "   			26  "		Serre  "			21  "		
